# 課題01
## 移動方向を反対に
`main_nocomment.js`を修正して、くまさんを右から左に移動させてみてください。

## 行ったり来たりさせる
`main_nocomment.js`を修正して、くまさんを画面の幅いっぱいに行ったり来たりさせてください。

## 斜めに行ったり来たりさせる
`main_nocomment.js`を修正して、くまさんを画面の左上から右下に行ったり来たりさせてください。

# 課題02
## くまをクリックした場所に移動
`main_2_base.js`を修正して、ゲーム画面内でのマウスクリック時にクリックした場所にくまさんを移動させてください。

# 課題03
## くまに当たり判定を追加
`main_3_base.js`内の`// ---- ADD CODE HERE ----`の場所にコードを追加して(複数行可)、くまがイトカワに衝突した瞬間くまを消す処理を実装してください。
### ヒント
- Enchant.jsの`intersect`関数を使いましょう。
- Spriteの削除には、`game.routeScene.removeChild(Sprite);`を使いましょう。

(もちろんこのヒントと別の手法で実装してもおｋです。)
